以後做啲咩 都入警犬做

由今日 我哋有証明 警犬扮我哋
所以人哋講 好暴力喎咩咩 又阻路又扔磚
直接答 警犬做完屈示威者做

屌佢老母 好撚嬲

記者!!!!
以後警察一話示威者暴力
你地一律都要問: 有咩證明唔係警方做令你地有藉口清場?????